有咩平既蛋白粉介紹

買左呢隻試下

增重粉？

on whey

500g50幾人仔有幾平呀？

TAOBAO玩命?

點解唔飲myprotein？ 700蚊5kg

淘寶仲貴過香港買

taobao最多香港代購
邊估到有香港人上返去買

師兄，呢啲補品藥物真係唔好淘寶買
仲好
要大隻就係要付出

去iherb買啦.....

又平又堅

支那野都買....玩命

我想試下

三聚氰胺蛋白粉？

iherb都有，又唔係貴，咁都要淘

飲到個身冇大 但個頭大左

IHerb 啦c兄

食屋企d蛋白

Benoprotein，營養師之前介紹我食，不過陣味聞起嚟幾臭

咁有冇邊隻好飲啲 隻味冇咁臭

睇錯白粉

Allmax

唔飲粉 淨食肉飲奶

咁你係咪有介紹

注意如果本身易有暗瘡/粉刺，唔好食蛋白粉

乳清蛋白具有致痘性

Hong Kong nutrition 間唔中 Facebook / IG有優惠時都幾平，但次次唔同牌子

Myprotein 等佢有code平時可以大手入，性價比最高，送到你門口，但我覺得陣味好化學好難飲

Iherb就貴，但多種類

Bcshops 係奶奶連鎖店，偏貴

特別係朱古力味